[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5995)

乜撚野佳苗

熱刺廢撚到

P牌搶完又唔開

屌你老母特鲁瓦終於入

5995 推呢個

卡昴入一球得5得

巴黎屌你老母和未

歐塞爾守撚到和埋

巴黎追和 歐塞爾2.5B 51100

lm

1-1

快

我

Pm

派我

有

歐塞爾快啲反cup

巴黎追和得唔得呀

屌你老母巴黎

Lm

本身贏緊喎

屌你咩唔係又80分鐘先入3球殺我2.5s呀

巴黎追和未

屌歐塞

連西班牙個閪盃都半大 你老母班荷乙開唔撚到？

屌你老母臭閪笑乜撚嘢呀
Po又唔撚開
笑你老母咩

歐塞爾我屌你咩玩到比人追和

歐塞爾快啲入多粒絕殺條撚樣

笑乜撚
係你條撚樣搶左1001

歐塞爾卡昂求其入多球啦 巴黎快追和

支持

新手唔識開po 對唔住

屌你老母巴黎和呀

歐塞 甘岡 絕殺 5 1 200

巴黎屌你老母入未呀

南錫

一

荷乙 巴黎 同我快撚啲入啊

中

南錫傻撚咗啊？

-1/1.5買左熱狗

南錫勁撚到

我！

巴黎學吓南錫啦

南錫榜首啦 咁撚勁

我錯 老特入多球

好想知格勒呢隊波點贏排法乙第一

廢到仆街
無陣式，無做波
點樣贏架之前

唔係叫你絕殺紅牌阿on9

屌絕殺唔係紅呀仆街

巴黎 歐塞

屌你老母荷乙 核平啦屌你老母

4串5又輸一關 屌

斷荷乙半大

克萊臨尾都入多球
屌 all in克萊算
仆街巴黎

點解要咁多手串個傻閪空難肺炎隊

熱狗入多粒先啦屌你

賓福入一球得

隔離西班牙都開到 荷乙就唔得

想問熱狗開大未

熱刺開到3/4球 荷乙4球 51100

學生妹落到1.67 中硬咁

荷乙2.5大有冇機

琴晚華倫又係呢個水

中硬風

薩拉戈薩-1g
奧斯-3g

1-1熱狗

熱

1:1...

乜撚野熱狗

熱狗輸L埋佢啦

越

炸佢老母西

好彩買半主姐 屌你老母死熱狗

好波

手太長 越左 肯吹未

膝頭越位

大波又死亡

Boom
仲有半格不過

收皮喇熱

吹了

一粒到尾死熱狗

快手整多粒啦熱狗

屌你老母死熱狗贏一粒又縮實出事

荷乙快撚我半大 屌你老母！

屌你熱狗遲早都係輸

荷乙全大未

熱狗1.68 中風賠率都開唔到

屌你老母快大

熱入多粒未

20

入咗

賓福特 針

我熱

炸完對家 兒子

我個仔又爆

真係炸完對家入 定律黎

屌你老木圖盧茲

輸咗垃圾切爾達 收屍

咁先係架

點估到咁勁

跟左你過關 點解無錢收

屈整返粒

早場買唔買 睇下同唔同路

荷乙？？

邊條 應該兩條都輸一 熱狗開到大既話

2:0即刻換入兩個防守球員

睇唔啱

睇死你一陣又有

我都估唔到你咁勁

3-051100

屌你老母荷乙入波未 開大未 妹撚夠未

半大抵輸

CD rom唔開po 仲想要錢

垃圾簡尼射撚走哂啲波

兒子救我

牙king個球咁都唔入

呢個表情唔睇名會覺得係杜狗

咁樣開唔到大fake一球 太爽了

屌

賓rc

賓賓rc

賓紅
嚇死以為2:1

戰神卡 入多球未

rc

冇機會了

摩奴

個球員流哂血仲想踢落去 摩佬推走佢

摩奴型到 唔似我廠個達咁 傷咗都推佢繼續踢

阿迪達就推番出去

G大師屌柒條撚樣就啱啦

英冠前列分子賓福特今屆英聯盃，先後越級淘汰英超修咸頓、西布朗、富咸及紐卡素，攻擊力同樣可靠；今場無畏強敵，「入球」大更值得捧場。

馬會燈撚到

休息左2個禮拜 陣間終於要返工

lmmm

兒子落場 會唔會...

唔會啦應該

轟左大波 針

？？

天日又要煮淨麵做午餐

原來買左波城 飲撚醉左買錯

你唔係仲有7x蚊㗎咩
正所謂有賭未為輸
後日去食自助餐

熱-1/1.5照開出
追返垃圾利狗條數

能成為密友大概總會做愛

輸到仆街lm

簡尼獨食到

聽晚意甲追數囉

成日比兒子做1 自己做0

今日想強硬返下

熱刺正氣到

荷乙 屌你老母

瞓過龍兼以為未來熱有即場 miss咗
又要焗賭垃圾阿甲

又俾荷乙撚大波

打反擊 前面有成3個 有位又唔比 自己一腳射上天

斷左歐塞爾

熱刺未派

今日last 台風隊

差少少姐

而兩日黑撚到 利2分鐘一球撚半大 荷乙9分一球撚2.5大不賭了 再賭跳樓死

留返啲賭下馬算
輸4

全日淨計汁，汁左廿蚊

派左

輸3$

比條追數注大家 學生隊對家盤

小注 颶風隊

會贏

必勝軍，gun ，重注！

賓福沉船

學生x河床

全部半大唔該

小注算

小注=綠字=生命注
G大師你休息下先

啱

南美阿根廷4場半大就fat fat

同路 齊羊

水床

集吓氣先
阿甲上盤2x1 中晒10 1 100

中啦

學生哥

買唔到學生隊

呢場冇咩信心

學生0:1

買唔到又贏

財散人安落

炸乜？

全細屌老母

希望各位平安

ok

Gun

LM

颶風快啲入返粒

靜到

0-1

又屍都冇得執

水床又害人

彭美

彭明拉屎 5倍 馬會派錢

颶風隊快追和

上半唔炸都有得叫下
仲要唔知炸乜鳩

圖庫曼2.5s ok?

有冇跟到

小注 彭美

睇番往績先知係學生妹係私家雞嚟

訓未姐你

琴晚贏落個D針哂

唉 學生都係返學啦 踢乜波

颶風隊成隊空難死未

解碼： 生命注 水床

訓左 有冇咩心水重心

阿甲入多兩球先

唔好咁啦

365壞鳩咗？

朝早既波真係送錢多

有跟颱風就咩啦

要咩

830買水床對家

送錢比馬會多
btw, 以後唔笑豬大師燈啦

今晚要大注落祖仔

隊颶風打成場3射0中門 做乜9

G大師，世界上有無一場你貼唔中既波

屌你颶風隊

唔穿學生妹就中

彭美加1

水呀水

研究緊

水床+圖書館

超重心 有冇人想知

唔想知，唔好講

Gun mg中左阿根廷
推埋河床算

咪比咗克萊你

兩場半大，咩煩，快入

鋼巴係唔係追返哂數

訓左

無，琴晚第二場輸番啲

本多終勝

水床都半大

水床有波入都偷笑

兩場0-0完 10 1 100

半大好難開喎

Cls派錢都無人留名 唔派算

支持兩場0：0波膽

兩場半大 我無落

我想合彭美定河床

彭美唔係無機

兩場入波未？悶到

G點

阿甲半和先

小注？鋼巴

兩場半和穩了

1000啫

-1K

買黎做咩 啲額差咁遠

西床半1全3

河床12m未

比你睇到就唔踢南美啦

彭美唔識入 水床整係識博12碼
但又係唔入

2x1 兩倍x兩倍都有4K

0:1

河床

再講ok？

屌到讓1球但比人入先

閪床

1射正 1入球
100%

G大師又贏

水床真係垃圾

彭美而家 +1.5 / +2

巴西仔

真 長追閪床對家算

河床 彭美
圖庫 高隆

全力入波，快

G大師有輸過？

水床我即刻屌你老母

阿甲又半和半細全細

on9床

彭美 屌多兩粒啦

0-2

0：2

0:2

閪床果然閪

河床勁到

客勝5倍

單頭定串埋

VAR

串咗....

Gogogo

又誤中假球

炸

炸完對家入

好彩無信水床

Offside 炸

炸左

阿甲入未

屌 一買勁4床仲西過原本 讓咩撚野半一

細波

一陣叫閪床入波叫到70分鐘，又比人隊多粒

炸完_________

今日阿甲細波日

彭美拉斯

追番粒先啦屌 垃圾

無波入

彭美入多兩粒

場阿根庭波 龍都未射中過

取消關注

屌 仆街西床 點解買親都西 但永遠排第一

水床 好炸

西床絕地反cup 劇本

圖庫入一粒俾我收番條屍ok?

而家唔追和都好難cup

巴西隊事事實勁過呀界甲

追番10K又輸番一半，今晚馬再追

西床逼害過關飛 屌佢老母

加油

琴晚甘岡2.5b冇人講

水床 炸完你入ok?

半客易到

佢答唔ok

仲有人信水床？

@單蛇

又撚半大

屌。西床永撚遠blacklist 真係開親盤比佢都輸 on9

1.62主w 笑死

人都去左

拉屎入多粒, 比埋個大波我

睇7成控球都知死撚硬 傻閪先咁踢

讓半一 果然信心不足

馬會又中

垃圾水床 快啲比2個12m先

3:2
5 2 100

講完都覺得自己on9

red card

紅埋

河床12m

河床紅

On9 西床去收皮喇

兩場夾埋一齊拎紅

屌你老尾 ，永遠cancel關注

都係主隊59分鐘

0-3

阿甲咁廢.....

彭美強行開大

南美依排都幾多大波🤣

輕輕鬆鬆

聽日小保加會報仇

閪床閪到

退出了

真係哭能佐

以前朝早睇戰績見河床次次都贏
今次第一次買依隊 佢俾人0 3。。。

3比3 10抽1 200

哭

好

彭美拉屎
客勝 5倍
大波 2.3倍
讓球 1.83倍

狗床大球就是爽

高聾 goal

戰神卡今日冇料到

1300抽1

G蛇又反底，好彩無all in河床，唔係就GG

圖庫曼2.5細都要震

咪撚2爆

完場了唔使震

屌 輸0.15水 睇黎以後早上南美波都係最多一注算鳩數

格勒諾布爾❌
圖盧茲✅
卡昂✅
熱刺✅
彭美拉斯✅
圖庫曼體育會2.5細✅

琴晚鳩買4x1 中左

我了

捐完錢就轉運

又勁中

收皮又唔tg水我 浪費左我上個星期，仲要用今個星期追返上星期既數 前後無左兩星期

琴晚講咗十萬次克萊

比人屌完就轉運
呼籲手足想贏錢比人屌下

都話左熱狗唔害手足

真，每一個留言都有講，仲以為你想水佢你買對家

連你都覺得佢想水我

我9買全半大，全唔中

熱狗無可能輸

Cc toy準備又黎討fuck 波台

其實咩事， 無追開， 波台要收皮？

好嬲 拉

早晨
快買入1810 小米 今晚有牛肉吃

杜狗你仲入黎

益大家

克萊蒙特

乜撚野台風隊1.72都開唔到

2邊都小朋友齊打交

唉針，頭先俾老細叫入去，今年要減人工

不過都好，上年間公司直頭執尻咗

琴晚終於有正數

頭場贏完朝早又嘔返出黎

羊左幾萬蚊又比番哂狗會

針邊場？

西床

南美波都咁重注

琴晚邊場轟左2皮

熱狗派錢

慘不過咁多本 唔使靠返工啦

尋日邊個話allin賓福特

針左啦

牛是達支

Nba先係人賭

加人工係應份 resign喇屌

起身見到輸波輸錢仲要睇到咁撚多人俾狗捉
好撚sad 唔想做人了

三個心態
1. 炒左仲好，唔駛係香港做奴隸
2. 減人工算好，唔駛炒
3. 其他同事減得仲多

其實算好消息啦

返工只係對沖，職賭

半注，有啲後悔冇轟到，之後又輸番幾千

又jer

今晚賭馬要用10K追15K

炒了兩件，我算好彩了

琴晚mg勁中

22k追 18k，有無方法

係咪就係荷乙斷左過關

係咪賓福特

係，拎咗一半買荷乙

屌本身真心講佢場圖盧g 唔記得佢仲出左場賓福特

扮咩

你點賭的？

屌講真

見你下盤過關撿到傻

真想gun

今晚又有西杯玩

全開對家

無人理

買左巴黎fc想死

有mg唔跟？

摺埋啦咁

河床勁撚到

屌佢老味無人理仲要特登同人講

你最勁

又係半主6倍

計 盤都計

招荒者係咪路

鋼巴真係偉大 減人工都唔轉工

冗員長

初讓9.5笑死人

偉大員工

琴晚中左法乙中一條 派

留左tg先 晏少少派

又是牠

下次到你

Thanks

買左牛牛

作客勝率11.1 %

thx

識買了

?

多謝谷爺

姓關關心下

屌你老母又笑乜鳩
係你條P牌仔搶1001

又黎買少少睇波

鋼鐵巴好勁

你乜撚野呀

佢個名答左你

轟落AC

咪撚煩 gay gif出動算

勁就唔洗追數

唔好send錯人

藍若飛 絕交

88

今天來

你笑乜撚野啊

Joined

Gchi !!

屌第4個

少廢

尋日賓福特勁中 今日死gun了

留意咗你好耐 圖老g勁中你唔講？

講了 g錯

尋晚白賭

傻閪p牌

屌你老母又笑乜鳩
係你條P牌仔搶1001又唔撚開
仲要四圍乞錢肉酸到你呢
祝你賭咩輸咩

我冇賭

信TOP 5前鋒盧卡古 重注國米了

其實冇人想知

bb唔好

上黎乞錢就做狗啦
笑鳩人輸錢點乞呀

我講左啦

又中你

只買一場 阿特蘭大

上盤師惡撚到

邊係

跟

想派你

你班五毛

大家誤會左我g 琴晚得圖盧g係重心 賓福唔係 所以炒左唔需要奇怪

巴黎FC❌❌
克萊蒙特✅✅
熱刺-1✅
熱刺✅✅

過關斷巴黎 我屌你老母

點派？

梗係留馬會acc啦

冇馬會ACC點派?

X2

留電話payme

都得

琴晚發夢夢到熱狗1球到尾撚狗 利申讓球主客和-1 起身對答案見到2-0 即刻勁開心

中左就係重心

係夢入面我已經醒咗對埋答案見到1-0 點知原來仲係夢緊

好撚痴線

唔敢出 驚累手腳豬錢

杜狗 切爾達-1必中
可以回水未

我都撿返場公牛

岩岩食飯聽到隔離枱阿叔講今晚重心卡里亞里主勝

我黎

咁都唔認得我 心淡

幾時甩左咁多頭髮

你係tg都唔認得我

屌唔好提 好柒

柒到同人傾av

下場買咩

卡利亞里 好耐無賭
見今年意甲大戰

今晚

個阿叔仲唔係你！

狗會盤唔開你愛隊

低調贏group

有無師兄有半大過關水比我追下數

今晚賭波又賭馬

今日微賺
派 5 1 200

又黎西班牙盃

又派錢

利雲特-1

。

波圖有7倍 阿婆都識買啦

躝喇賣料狗

低調group黎講只服mg

未有球賭 屌賣料狗算

低調贏group 19:30心水

卡莉
賓尼兔

唔抵得我贏錢?

你邊撚個？

鋼鐵巴

你應該加多句 要比錢先可以睇
唔好浪費大家時間㩒入去麻

今日心水已經pin咗喺group

跟master g好過

係咪咖，動用追數注咖啦

Napoli做咩係咁回

想買料 有冇詳情

喺group度投票都要畀人屌?

你咁勁打爆狗會佢
2021仲賣料

柒到 賣料又唔撚認 笑撚死人咩

呢排佢都贏夠 想益下手足

又低調贏 又會出黎話你知佢贏
大佬啊 唔好咁痴線啦

珍

呢場信利雲特

最近好難捉摸

波圖3.5大

祖記

留名一定閪

睇埋正選陣先
但佢帶去個班人好過琴日切爾達

切狗真係得啖笑

大注買切狗對家果啲真係抵佢地發達

尋日馬會咁多場西盃唔開
開切爾達嗰場就閪到咁
都係小注玩下算

掃晒d高倍波膽算

閪盃買主隊啦

levante正常陣

7.00半大

同上一圈作客5：0比
今場正選出晒上場有波入既3個球員
上場hat trick 既leon
同後備換入 入波既球員
不過上場對手係第四級聯賽
對手上場主場同小勝西乙隊 1粒
呢隊波上年第二圈輸畢迪斯3粒出局

波圖xxx當波圖買

西盃半大有feel

葡超勁旅波圖客串西盃

你唔上嚟宣傳，冇人知咪冇人屌你囉
你自己衝出嚟同人講你賣料，唔屌你屌邊個？
唔怕得罪講句賣料正仆街，啲人唔係輸到想追數都唔會買料，窮人啲錢都呃小心生仔冇屎忽
你唔好同我講，你都賺夠想俾其他人賺下呀

大哥

今日冇人屌馬仔？

小注

唔記得左點解

R1 1 12 4

1 4 ok?

Ho ball

好嬲 好眼訓

我買了1.2.5

咁allin1算

太熱了

可能嫌個仔屎忽太多姐

cls 1.1

西盃冇人買？

2-5跑第3第4

隻1號屌

真係4

我都有隻陽明幫補下

中到3場派200

識馬

老母中4重彩 單t

馬仔吸引過波嗎

..咁撚癲

派邊個都好
唔好派俾佳苗條撚樣就得了

1

西盃又出黎呃錢

半大派錢

幾錢

仲邊有人買西盃上盤尋日仲輸唔夠

女賭俠

半客啦 場場柒達咁咩

西盃呢d一係買爆冷一係唔撚買

半細

半細全細gogogo

佢做過乜黎

見人輸錢就笑鳩人
之後周圍留名乞錢

快手半大

Cdrom黎？未聽過 係咪冇賭淨係入嚟留名

1 11 ok?

你頭先中，跟你

R2 7 3 11

頭先1號

好似p牌仔

OK

係
尋晚搶撚完1001又唔撚開

我要埋7

要唔要卡利盤好呢

又引

新手唔識開 求原諒

唔識開又搶？

唔開都算
仲係咁笑鳩人

我都係P牌仔

勁撚冇品

雲圖隊垃圾廢到咁都平手

尼恩高蘭又去番卡尼亞里

半大已4

唉 跳樓算

最後上船機會

夠啦六蛇

尾關中到連贏52100

你岩岩好撚搶口嫁喎
講到明自己唔係賭波淨係入嚟乞

Meeee

Ok

琴晚啲西盃半大咁爽，而家又蛋蛋
屌

中間蛇

雷神馬有兩倍，派錢

重心 賓仔

賓尼兔3格角

買完卡利亞里先發現同大蛇對左

兩次3隻中兩隻 唔識買了

上校啲尾飛真係勁到100%win

邊條大蛇？

照盤路 買客正路d

卡利亞里一轉賠率,西曬

我了 會贏

你個名

賓尼兔

你米燈

我正手 琴日克萊講到口臭

下盤c

睇盤c

試水溫

1. Benny兔

88all

相信你都應該買客 正常操作

下盤c vs 上盤c

G

跟閪差算 唔撚度了

g

MG要兔

屌你老木 master g

邊度講

我skip

新tg

R3 3 4 6算 唔諗算

7:30 skip
專心賭馬

SC 果個?

買左兔仔

上面有link

唔係

利雲特g

我G

利比多球！！！！

我愛MG

你同master g係咪想逼死我？

愛埋MG恩

咁買馬

有冇馬水可以跟下

利雲特-1 求你半大

佢幾時死？

咁真係GG

THX

利雲Goallll

半大未

快快手456

半細頂住

咁都吹犯規？

又係靠leon

屌咁撚熱

一開直播就入波 點知炸左

難d

邊隊入

邊隊

卡利亞里

主

卡炸左

allin雷神算

買咩

想g

同路

頂撚柒住

買左意甲不過頭先同女朋友一齊廢事上連登

紅牌

主定客？

Master g都係

「我去一去洗手間先」

無買盤

和

卡利半大是否不智

邊個雷神

@黑單

炸完買咩有80%?

仆街
無追post 急急腳買

好似係卡個領隊

Master g

利雲特得一條友識入波

角大是夢？

佢講緊個教練紅牌

有幾多個雷神

頂住

呢排勁中

波圖下半場會追和

雷達

西盃半大24

新一年齊齊行大運

今晚法甲雷恩

和？

卡利

兔goal?

兩隊唔多射門

客12碼

12m賓

賓尼12m

封乜。。

兔 １２Ｍ！

我屌咩

MG反底！！！！

易到

屌 卡利

唔好呀

無12m

睇得應該無左個12碼

Var12

客易撚到

千祈唔好有12m

比呀！！

唔賭波算又輸50

Masterg終於破燈

唔好！！！

炸完就對家入

睇得就冇喇

卡利炸左粒咩

炸12m

最後冇事

咪撚俾

手掂波先

又炸

冇12

入左咩

真係無 睇得都預左

比左？

半和

Missed

無事

冇比

ＶＡＲ ＧＯＡＬ ＫＩＣＫ ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

MG 燈力

卡地真係廢閪波黎

冇

MG蛇勁到

比左ＧＯＡＬ ＫＩＣＫ

G大師又開燈

龍都唔中。。

仆街炸左粒心諗有運

冇12碼 單刀唔入
假到

射唔出⋯

利雲特半大已死

尋晚西盃，細落飛就極速開大，今晚到大落飛，就……

不過一開頭炸左粒都賺

2.5S了
MG要大

點解我會買左半大

半細收錢

雷神好球

屌中唔到連贏 得位置q 天係雷狗阻撚住

一隻角都冇踢黎把撚？

禁撚錯左買左2.5大好彩20蚊

角大吧

嘩屌有無咁撚廢....

１：０

MG!!!!!!

1-0

波圖下半場追和

GOALLLLLLLLLLL

賭球我只信mg

炸完12碼 對家入

買完兔fg即輸

1:0

卡利亞利

恩沙基廢撚到

屌奶星....

個龍咁撚樣輸個角球比人

MG

買完飛先知mg同船苦主區

冇 不過賓尼兔有

想4....

屌 obo. 3成都可開出

慘3條都QP

又炸又黑走12m咁正

恩沙基喊撚哂口

劇本已經為mg寫好

真係白撚痴

第2第3場都比雷狗阻撚住 應該收得千零

不要慌 賓尼兔會戰勝歸來

唔買4連環算

開即埸根本就係假波中既假波

走盤當贏

賤兔

笑撚左 個光頭後衛咁撚樣包越位 我屌你老母咩

救得一個得一個 兔反cup

光頭佬屌兔 猜下一句

希望百屌成才

又master g又四季 賭條風咩

真咩？

封鎖原因：燈過mg

Mg買兔咁都安心d

想問師兄個心臟幾大 各大大師既照住賓既情況

會有

--得+

有g大師wor

Master g 同我同路通常都贏 我正氣氣場太強

上次打a米12m都missed

收得1800allin潘狗win算 中左51100

有無分析 快

今場走盤當贏

Me

四季呢？

R4 3 6 7 8

L

有master g同四季 使撚分析

你老尾

Hi g帝

賓尼兔反杯 master g就食晒兩注

G持

我一早計好

唔知以為賓利兔領先緊

又jer

我講完自己都忍唔住笑

冇人出馬水

4444444

8:2控球 有小小難wor 但支持你中呀

4444

六蛇

負負=輸兩注

55555555

全黑又默默咁出黎

mg

兩球都飛機

報角都唔duck...

未試過同路

屌 尼高蘭 兩球一撚樣

同一個人

b/s

精神威

訓陣先 追和叫醒我

2.5s了

角而家有冇分析點買好

同一位置 同一距離

大

長眠吧

滴露有冇出水

買no goal算

咪再賭喇(角細)
呢條友勁中

賓尼兔咁撚廢既

全中 10 1 100

Pk 買角細又係咁刷

準備刷角！！！！！！

仲要有個撚狗師 根本笑撚死人

MG要2.5大
大家識玩未？

卡利易到

協霸

兔仔嚟料
準備追和